點解冇組織係非洲做絕育放回？

同野貓野狗一樣
最多醒幾廿蚊美金比佢

自然消滅哂絕種完重可以霸埋啲地

成個非洲做野生公園係最好

有見地

每月捐五十蚊可以閹兩個非洲人
吸引力大好多

g持

大陸唔收錢 d 黨員仆住去絕育

冇下一代，憑乜要錢？所以keep住生

真正養兒防老

好過依家派安全套好多

more child more money from慈善機構

閹完先可以接受援助

美國佬做𡁵喇

唔見香港有呢類組織籌款

唔生仔點叫人捐錢

美國咪賣緊軍火比非洲囉
有效率過絕育

save our planet